[光復香港 時代革命]唯恐天下不亂

佢地想香港亂嘛
我地就滿足佢地！
不過要提提手足
入元朗嘅覺悟絕對要比去野餐大
今日都癲到咁樣
我相信班牛屎佬出埋刀都基本野
絲打真係唔好上太前
最好有前線經驗
而且要全武裝進入
已經唔係面對警棍
催淚彈驅散咁簡單
一打一定係埋身肉搏
落單一定會比人熔左
希望入嚟睇到嘅你地都可以幫幫手推比其他巴絲睇。

be water be fire

推

之前黑警嗰啲相比之下
真係熱身

但正正係之前嗰一個多月嘅熱身
我相信大部分人嘅 裝備 心態 都已經準備好

Bewater befire

驚閪咩